{
    "question": "Urutan lapisan matahari dari inti hingga lapisan terluar adalah\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>inti matahari, fotosfer, kromosfer, korona</p>",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Urutan lapisan matahari dari yang terdalam hingga terluar yakni inti - fotosfer - kromosfer - korona. </p><p></p><p>semoga bermanfaat maaf kalau salah </p><p></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "iraikanlah-dengan-bahsamu-sendiri-isi-pantun-di-atas-622",
            "question": "Iraikanlah dengan bahsamu sendiri isi pantun di atas",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>gk ad cerita</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>hhhhhhhhhhhhhh&amp;hhh sroy</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "buatlah-minimal-2paragraf-carita-fabel-yg-kamu-ketahu-899",
            "question": "Buatlah minimal 2paragraf Carita fabel yg kamu ketahu\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p><strong>Kelinci dan Kura - Kura</strong></p><p><strong></strong></p><p><strong>Paragraf 1 :</strong></p><p>Pada suatu hari, hiduplah kelinci yang bijak</p><p>ditengah perjalanannya ke sungai kelinci bertemu dengan kura - kura</p><p>kelinci melihat kura - kura bersedih, dan kelinci menghampirinya</p><p>kata kelinci kepada kura - kura \"Mengapa kamu bersedih, kura-kura?\"</p><p>kata kura-kura kepada kelicni \"makananku diambil oleh monyet\"</p><p><strong>Paragraf 2 :</strong></p><p>Mendengar ucapan kura-kura,kelinci pun menolong kura\" menocari monyet</p><p>tak lama kemudian mereka menemukan monyet yang sedang makan buah</p><p>lalu kelinci mengatakan \"hey monyet, kembalikan makanan kura-kura\"</p><p>monyet pun menjawab \"Baiklah kelinci, aku akan mengalah denganmu kali ini\". sahut monyet</p><p>kura-kura pun mengucapkan terima kasih kepada kelinci</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bunda-bagaimana-kabar-bunda-dan-keluarga-di-depok-semoga-semua-b-812",
            "question": "Bunda bagaimana kabar bunda dan keluarga di depok?    Semoga semua baik baik saja ya bun, allhamdulillah, nanda di bogor juga baik baik saja\r\n Bun, sepertinya liburan kali ini nanda tidak bisa pulang karena di pondok pesantren nanda akan ada kegiatan pekan olahraga dan seni dalam rangka milad, nanda ingin Ikut serta dalam kegiatan tersebut, apalagi nanti puncak kegiatan akan di laksanakan dalam malam akbar gebyar kreasi santri. Seluruh orang tua santri pun akan di undang dalam acara tersebut.\r\n Demikian kabar dari nanda, nanti disambung lagi ya.\r\n Ananda,\r\n Ahmad fadli kusuma\r\n\r\n Kalimat yang tepat untuk melengkapi bagian rumpang surat tersebut adalah?...",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>gua aja gak tau dah jangan bikin Jawa ban lagi</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "23-tuliskan-3-judul-lagu-dari-daerah-jawa-barat-290",
            "question": "23. Tuliskan 3 judul lagu dari daerah Jawa Barat!\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Jawaban:</p><p>1. Lagu Manuk Dadali</p><p>2. Lagu Tokecang</p><p>3. Lagu Bubuy Bulan</p><p></p><p>Terimakasih ^^</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>- Bubuy Bulan\n</p><p>- Bajing Luncat\n</p><p>- Manuk Dadali</p><p>semoga membantu!</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "ikam-jamo-appeu-ayah-ikam-sai-2-po-ragah-ngemik-hubungan-hubunga-613",
            "question": "Ikam jamo appeu ayah ikam sai 2 po\r\nragah ngemik hubungan,\r\nhubungan sino digelaghei....\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:dua garis yang membentuk sudut siku-siku disebut saling tegak</strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "proses-perubahan-suhu-yang-cukup-dingin-maka-uap-air-tersebut-ak-484",
            "question": "Proses perubahan suhu yang cukup dingin, maka uap air tersebut akan berubah menjadi titik titik air membentuk awan (awan mendung) disebut",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Proses ini disebut kondensasi. </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah </p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "struktur-yg-pertama-kali-muncul-dan-mnjadi-pembuak-dari-percakapa-769",
            "question": "Struktur yg pertama kali muncul dan mnjadi pembuak dari percakapan sebuah negosaisi pertanya tersebut merupakan bagian struktur kompleks teks negosiasi berupa",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Orientasi</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Orientasi merupakan pembuka dalam teks negosiasi. Orientasi dapat berupa salam perkenalan dan sapaan. Pernyataan tersebut merupakan bagian dari struktur kompleks teks negosiasi berupa orientasi.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "buatlah-sebuah-surat-dinassebagai-ketua-osis-kamu-akan-mengirim-417",
            "question": "Buatlah sebuah surat dinas.sebagai ketua osis kamu akan mengirim surat kepada ketua osis sekolah lain. isi surat tersebut osis smpmu akan melakukan studibanding dengan sekolah lain\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>ORGANISASI INTRA SEKOLAH (OSIS)</p><p>SMP DAMAI SEJAHTERA KOTA BANDUNG</p><p>Jl. Teratai Merah Muda No. 102 \u2013 104 Bandung 67033</p><p>Tlp. 022 \u2013 690210 Fax. 022 \u2013 690211</p><p></p><p>Nomor : 22/OS60/SU/8/16</p><p>Sifat : Penting</p><p>Lampiran : 1</p><p>Perihal : Undangan Acara Perlombaan Basket antarsekolah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "banyak-pelajaran-dari-luar-negeri-yang-datang-ke-indonesia-untuk-600",
            "question": "banyak pelajaran dari luar negeri yang datang ke Indonesia untuk belajar batik hal ini menunjukkan bahwa seni rupa daerah dari memiliki fungsi sebagai media\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>pendidikan dan keberagaman budaya</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>komunikasi antar negara,pemersatu dalam perbedaan dan dapat meningkatkan kesejahteraan dalam perbedaan antara Indonesia dan negara-negara lainnya</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu lheeee</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-unsur-penting-dalam-cerina-fisik-dan-non-fisik-103",
            "question": "Sebutkan unsur penting dalam cerina fisik dan non fisik\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>unsur cerita fiksi</p><p></p><p> Tema, yaitu gagasan atau ide dasar yang menjadi landasan suatu karya sastra yang terkandung dalam teks. Tokoh, yaitu pelaku dalam cerita. Alur/plot, yaitu urutan kejadian cerita. Konflik, yaitu permasalahan-permasalahan yang dihadapi para tokoh dalam cerita.</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}